愉景灣有24小時船去中環碼頭，但1個鐘班。

中環碼頭未知安全未。

愉景灣酒店門外嘅T4，T9巴士都可以去愉景灣碼頭，但未必安全！

有冇義士肯載，掉裝備，最緊要冲涼換衫，佢地用今日機場錄影做比對，其實查唔到有裝備應該可以無位比佢入。
萬事小心